Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 304 2019動漫節攪珠已派彩

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

大家上年首日首段時間排左幾耐先訂工？

Lm

首日朝早ready

大家上年首日首段時間排左幾耐先訂到？

徵 vip 飛 3張

比訂定比full呀？幾多訂呀？
揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？
係咪4點前入隊定要排到呀？
上午單 夜晚先去得唔得呀？
錯名錯生日有無得訂呀？
X點入場要排幾耐呀？
幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？
排現貨先定訂先呀？
VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？
可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？
收唔收cash/master/visa/unionpay？
有無得會場walkin呀?
有咩1:4 1:6現貨呀？

本身中咗27號要去元朗去唔到想授權俾你地去，但係見到要身分證副本就不了

想問普通入場卷7仔ok是否有

首日朝早如果無買vip飛係咪玩完

話唔中個班check下雜件箱先

落完訂直接買埋野得唔得??定係又要再排買野條隊??
利申:第一次抽中

係咪訂野同買野係會開兩條隊

上年係

LM

早d起身

強烈置訂

ip 真係越睇越靚

屌我女友打錯mrs做mr，係咪收皮？

Ching 岩岩先+2000放 咁快出事

邊個叫你一路屌一路填 實收皮啦

我有野加我有野加

咁唔要果隻可唔可以即場取消架？
隻venompool真係好重口味

我幫佢填，手快快冇睇到

第二行 揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？

張vip飛上邊有巴打係咪要左啦

見到d仆街一個訂幾份就嬲霸撚晒d位

係呀我好葡萄

屌佢老味 本身約咗條友交收VIP飛 跟住扮撚晒野放我飛機 有冇巴打有多兩三張

多謝返*無字*絲打同*無曬錢啦*巴打既好意先 我已經比左訂細鋪，決絕D，唔比女友辛苦。 多謝返2位先

屌你 原來又係一個4飛哥嚟

唔好嬲,下年再試試

Fb個個都炒...洗晒版

重有8月1，不過更加難訂

頭先好似有巴打放首日venompool 原價？想要，可tg? 另外想收IP有無機會原價或者平d

29/7 星期一 4:00pm - 7:30 pm 有冇Ching 一齊 可以休息下 週圍行下 冇咁悶 有興趣留tg

有問題點可以無答案，每題加返個答案「睇返post 301 302」 落去

個個想短炒賺幾百

Same

我放原價，你係咪要

如果有巴打有vip飛多
想要一張$100

有冇巴打中左30號？

收一張VIP 飛

炒賣去返fb好冇？

30六寶

留命

係

到時見

我因間打電話幫手問幾條算

你幾點呀 我想訂完去元朗

有冇人打咗電話過去
係fullpay定點

有

4-7:30 想走盞都唔得

好男人, 巴打中途想轉機搵我

可以插返入去？我未試過 我到怕到時會急屎急尿

每個post有人問
每個post有人答
都仲係要繼續問

我都係同人換 /直接讓比人算
做緊要野先

頂 你個名 btw 都多謝你先

有10-16

話說 FAQ圖要改 加名100蚊了

我都係

要身份證副本 唔敢搏

訂定比full呀？幾多訂呀？
訂，唔知幾多
揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？
唔可以
係咪4點前入隊定要排到呀？
入隊
上午單 夜晚先去得唔得呀？
唔得
錯名錯生日有無得訂呀？
睇心情
X點入場要排幾耐呀？
唔知
幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？
唔知
排現貨先定訂先呀？
現貨
VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？
排少陣
可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？
可以
收唔收cash/master/visa/unionpay？
唔收銀聯
有無得會場walkin呀?
冇
有咩1:4 1:6現貨呀
唔知

有簽名有副本
唔係信得過真係唔好亂搞

完全收唔到動漫VIP有無巴打可放

唔好誤會, 我意思係我可以接收你女朋友
佢肯幫你天時暑熱排幾個鐘一定係好女仔

我都係，淨L文

我10-15:30
諗住早啲到 希望可以

有錯請糾正 有d都唔肯定 我都係追左一段時間post存咋 第一年入坑

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？
A：比訂 $500-$1500訂左右
Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？
A：唔可以 封email O左既product都要訂曬
Q：係咪4點前入隊定要排到呀？
A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋barcode就可以
Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？
A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩
Q：錯名錯生日有無得訂呀？
A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂 睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準(?)
Q：X點入場要排幾耐呀？
A：上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)
Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？
A：答唔到你
Q：排現貨先定訂先呀？
A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先
Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？
A：VIP飛有第二條通道入會場 不過都係要排隊 排VIP條隊入場
After500頭籌入場>VIP飛入場>普通隊入場
只不過係VIP條隊會短過普通條隊
入到會場大家都係賤民
Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？
A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊
Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？
A：收visa/master/eps/cash
Q：有無得會場walkin呀?
A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得
Q：有咩1:4 1:6現貨呀？
A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

Fb搵到仲有一個覆咗都係$300兩張，
你要可轉介畀你

不過我星期一去應該好快就得

全餐黎

聽聞下半場1930前入到隊尾，排到2100關門就會派飛仔比人第二日去20樓訂

廢一張

我星期日尾段

求*

巴打同你夾？

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？
A：比訂 $500-$1500訂左右

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？
A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？
A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋barcode就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？
A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？
A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂 睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準(?)

Q：X點入場要排幾耐呀？
A：上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？
A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？
A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？
A：VIP飛有第二條通道入會場 不過都係要排隊 排VIP條隊入場
After500頭籌入場>VIP飛入場>普通隊入場
只不過係VIP條隊會短過普通條隊
入到會場大家都係賤民

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？
A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？
A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?
A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？
A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

星期一朝早先去應該唔駛用vip飛掛

有冇巴打夾？

我都係咁，想試下

我

多個人幫你睇住位點都好啲

我都係26早

你2個夾囉咁

你要自己問佢喎

求vip飛 fb link

VIP嗰度有啲錯
VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣
10:15開始
首日頭500入完之後就到普通持票人
VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

見到有人賣授權又係咩玩法

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？
A：比訂 $500-$1500訂左右

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？
A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？
A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋barcode就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？
A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？
A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂 睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準(?)

Q：X點入場要排幾耐呀？
A：上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？
A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？
A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？
A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣
10:15開始
首日頭500入完之後就到普通持票人
VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？
A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？
A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?
A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？
A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

同時間，巴打諗住幾點去？

Tg please

記得曾經佢主動話去20樓幫我排隊訂野 又係勸左好耐先stop到佢
結婚就當然會

比埋物份證副本佢，搵食艱難

冇得揀時間真係好on9

收85授權, 任何日子任何時段 +200

身分證副本都俾人

仲未收email既係咪收得皮

你覺得係唔係

Next time baby

唔係呀，可以照去訂

弓起曬

比人拎去借錢就死 我個fd唔得閒去唸住賣
但唸唸下都係不了 為個1千蚊左右

賣身份證

唔怕啦 你咪遲幾個月收單囉 實有平單

總有人唔識死，出過事下次咪醒d

阿婆d身份證值$50-100，facebook班人都係高小小點會擔心炒家無證掃貨呀

要收就呢幾日收，d價平到離晒譜

今日係咪傳媒同vvip優先入場揭曉到底有無肥雷個板？

賣授權比人
賣身份證副本

賣腎仲好

有乜分別

屌你 條女咁好既

其實大家有冇諗過比身份證副本人地去排,人地可以用張副本去借錢架？

我之前個Fd就係甘,一身螞

你諗你

From FB

職員唔比都無計
唯有認命

同人地身分證黎借錢到時食炒應該仲有賺

熟既fd就話姐 陌生人就

女友突登返工收早幫我天水圍走出 去20樓排

你女友仲有沒姐妹可以介紹下

有冇首日首時段VIP飛既巴打

派左彩後
200都難收到vip

不如放比我
冇VIP有QR

炒VIP飛先好賺

痴線 會唔會太好 港女世界第一
我女友肯陪我27號排隊 希望到時唔洗排咁耐 佢唔知要排好耐

好難得有個女友比我買咁多玩具，又Hottoys, 又kamen rider etc 仲要一有新商品消息即刻whatsapp我，驚我過左折訂

到時咪知囉
往年就收訂嘅

細佬我同屋企人首日上午
驚去到唔夠錢

真, 計番比例贏曬

碌卡囉

Safe

收2張vip飛

幫你比隻85

一個女人去排，又焗仲要全部男人，巴打女友好好

原本想訂埋隻會場85bd拎黎珍藏，1.0就拎黎玩，無qr表示想求安慰

冇LINK

有啱啱收左張飛

又safe

痴線 會唔會太好真係 呢d唔結婚唔得啦真係

肥雷
哭

最折衷係訂普通版+收盾

我都係諗住幾點去排？

早晨 , 大家昨晚訓得好唔好

求26號 VIP飛 我4點入去

一係就同買家交換身份證囉

HT依加好似毒果咁 慢慢擠牙膏
肥雷同哭應該要等到下下個月 呢排動物唔會開啦 佢下個月開又會撞四寶普通版排隊

好想睇首日VIP條龍會有幾長

85bd直情係想盒都唔開 所以先想衝會場版
而家諗緊收唔收單好 但係班炒狗真係好無人性 張張都1500起跳

目標8點去到

本身都諗住睇下同唔同人交換時間 但係咁多資料要比人 都係不了

小學雞邊度有卡

問媽媽借 同佢講發達大計

幾多都好，一定唔夠賤民條隊多

新界牛應該8點半先去到

呢幾日食花生睇排到咩程度

中左首輪
但兩點鐘半左右先到灣仔
唔知趕唔趕到入場

痴線 , 打聲招呼都食負評

買張VIP保平安 你入到去就得

仲有冇飛

咁我 27th 單 1400 比你 lor

訂野條隊係咪快d
一條友去驚排得耐連廁所都冇得去

有無人分享下上年下半場安排？

班人快d大手買入vip無啦無啦

繼續叫春，29號gg普通版，原價走

你出聲一定大把巴打陪你排

出面應該仲有好女仔 巴打們加油
依排仲會幫我登記埋 除左500個果轉 其他都達陣 動漫佢竟然可以06達陣

飛撚左條仔佢

抵

Mk85+200

衝啦

你邊日?試完話你知

我睇email 唔係話要俾全數咩？

係咪有人問咗20樓淨畀訂都得

想問訂單左下角冇barcode係咪正常？ 左下角得invoice no.

想請問動漫VIP飛係咪可以入五次？

成個fb都係炒狗放單

收皮啦 兩張卡就爆 驚fullpay比唔撚到

有冇巴打原價收 首日gg 豪華+普通 同埋隻 vemonpool

做乜咁睇唔開

呢度都有

呢班友單都冇張就放野 d人唔驚佢地飛機架咩

到時又愈睇愈靚
Gg豪華版根本就正

屌你 +50 當GG流ga

都唔知驚乜

都唔明點解而家gg dx咁賤賣

又要post多次

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？
A：比訂 $500-$1500訂左右

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？
A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？
A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋barcode就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？
A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？
A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂 睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準(?)

Q：X點入場要排幾耐呀？
A：上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？
A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？
A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？
A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣
10:15開始
首日頭500入完之後就到普通持票人
VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？
A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？
A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?
A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？
A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

可以,佢會比另外條隊你排,就收工有空位會比你訂,最好一早10點去排

訂普通版 + 淘寶買盾

狗衝啦

咪淘啦

實飛機啦

有個垃圾app叫人炒

我都估唔到
dx同普通版一齊賤賣

Hold下先

冇愛唔訂
只入85BD

諗左好耐都係唔要gg

始終1/4唔係咁多人玩

有無機會可以指導下你女中同?

碌卡full pay全餐都唔驚啦

你個名

陳寶珊

Fb宜家個價位信唔過 宜家話要嘅隨時反口

門路個個apps ?

如果我27號 唔係一早開展時間既朝早去 可能11點幾去咁 係咪唔係好需要買vip飛？見都幾貴下張飛

你屋企人張卡得$3000蚊limit ? 幾千蚊都碌唔到就唔好辛苦自去己啦

大家都好留意我個名

Vip收200

識玩一定係而家原價收蜘蛛俠，呢隻肯定升

limit得三千都幾難
學生申請最少都批五千

前排碌2set4寶 今次又2set 6寶 屌

RB都放人工戰損

岩岩收到email

入錢找咗之前個筆數都唔識？

如果好似上年咁冇walkin
咁就好玩

真心膠？

見住d小學生放單好搖好笑

留言87不解釋

佢哋好撚驚㗎
你諗下幾千蚊訂，如果冇人收就係佢哋成副身家

我俾夠3千 收佢隻現貨

你地就好 我email又冇 vip飛又冇 淨係有錢 想候活強姦我銀包都唔得

冇fact check，但fb account名用得中文名全名，都應該幾不問世事

你要cosbaby既話 可以入去幫你買多set既

Howard: 入嚟排我哋嘅現貨

蜘蛛俠豪華版都要原價放
係咪傻撚左

個垃圾app見一次廣告report一次

而加啲6寶單蟹到 無人肯收GG 1/4 個個搵3寶單

之前down過黎睇 睇下有咩咁巴閉 一睇完 我屌 同你走水貨有咩分別

加左價咖啦, 本身2850

係唔係講梗我

有冇27號朝早普通飛去排嘅巴打

HT市場分析師

我大概2點鐘 會係入邊 你呢

可能睇到實物之後又有人搶

唔一齊？

好多COSBABY想要

好想睇你D DP COSPLAY圖

要重新排隊

我真係唔明驚條撚咩，好撚乞兒

收2張VIP飛

無諗過連iron man都要賤價

抽中次日 但想排埋Cosbaby
快證得兩張我同我fd
第二日去其實係咪已經唔會有剩

上年又係第二日 壞機封左現貨入都冇得入

新手，到依家都收唔到email係咪既係抽唔到？

大把人炒佢又炒

去會場WALK IN

繼續唱淡囉
睇下邊個笑到最後？
反正到出貨實升 都仲未計1/8之後抽唔到果班

唯有食炒

新手炒家，比機會人啦

上FB收啦 依家跌到仆街

有原價

認真問 4-730pm 7點/715先去到排會唔會趕唔切?

班人真係唔識..
原價賤價放都有
洗唔洗驚成咁
如果係成班炒 點解唔推高個市
成班恐慌

真係有成交再算

Fb d價慘不忍睹

打左上去問 話聽日要比全數
聽日帶2萬銀現金入去算

下年下下年啊

IP? Venompool 有巴打放左原價比我

首先佢地要等到出貨 大把人短炒想即甩手 又等嗰2000 3000開飯

排咁長條隊
做炒狗都低賤過人
我寧願唔排如果賣出去收呢個價

一陣借定財仔入去先

巴打係咪要？

Venompool
Ip自己玩

仲係呢個價，之後再睇下聽日排到狗咁
會唔會有好多人之後唔去訂

收兩張vip
巴打有請tg

好似上年咁
你唔會見到啲大炒家+300放mk7
你只會見到佢哋不停咁收

所以唔加密就笑9小學雞
又要驚又要想炒，好撚7

做乜屌空氣

我打死都唔放呢隻im 話知佢炒到十萬

ok

可以

如果真係升到十萬我會放喎
仲有1.0

老老豆豆都次日 個時搶單全要
我都想走隻venompool 原價
其他全hold/自玩

其實IP唔急玩係咪可以等埋8月1 果轉？

有冇人交放85？

比個十一萬佢

炒家就fatfat囉

在

準備見starlord不停收3寶

Stronghold 都驚

有 普通飛有咩問題？

有冇其他人可以一齊去排 多個照應

ip... 都係自用住先直到佢出黑色版為止

仲等

排耐d嘛 唔知會唔會有vip飛巴打帶到入場

自己上色

唔明GG咩事 DX版個地台可以動 仲要咁多配件 點會咁賤價

一大早入場唔駛排好耐掛
仲有一班入元朗

平心而論隻嘢其實好精緻
但人氣方面真係...

成班傻仔
而家炒家大量入單明年派貨就肥仔
大把大陸人要貨

咁又唔係個個都想hold足兩年嘅
好多人都想短炒賺少少離場

土地問題呀大佬 1/6都唔多人擺到 呢隻1/4

有Fd放Vip飛，有1張(可能有多1張，要今晚先知)
有無人要？200@1
今晚十一點左右先攞到，只可聽朝9點左交收
有性趣就留TG
利申:無賺錢

絲打優先

唔知點解 黑色可能吸引啲

如果首日首時去排現貨定比訂金錢先？

現貨

訂金錢

太奇怪 話佢係dp又唔係dp venom又唔係venom

又貴又大隻

85 2.0 +100
venompool +1400 不散放

希望係啦我都要入元朗 所以都要盡早去排

大隻
同定價高
對散炒黎講好高成本

出比候活自己玩架

Dp venom

會唔會有人想一齊排驚一陣又話開tg谷又俾人屌

改DD就可以直接出monster venom

屈機 我又放下6寶原價 但venompool+1500不散

我返宜最想要呢隻

Feel到會有改動 認真佢都唔想無人要啦

我都唔會訂晒咁多張，冇咁多錢

原價放比你要唔要

fb 有 +50 全單不包括im 同ip

我都係朝早單 單丁友去呀
Btw會場幾點開？

呢隻派貨有冇得反底

講真我就冇咁多錢訂4飛，我都係驚抽唔中姐

都幾on9其實，排咁耐賺50？

聽日入場訂

有反正我本身都想要

Push,集大成之意見

啲價真係好假方唔係啲炒家開啲垃圾價等人驚，之後入手咩

排4次？

有得反都要等年幾

做市簡單到不行

所以咪話放棄，排4次我番工算了，我訂自己果飛就算了

其實你要搶現貨or唔想排咁耐先需要vip飛

到時見人加佢又加 屌你本身約好又飛機

好心d撲街
係有愛先訂拉
而家成個fb恐慌性拋售

睇黎都係要買im普通板就算希望8月1抽到

問題係排到仆街賺個幾百，睇唔透

好等錢洗

8月1無 係咪真係endgame

由得佢哋狗咬狗

Zemo自殺死唔去 又要做奸人

10個谷

隔住頭套飲酒

聽朝早段有無tg gp ?

Me too , 其次IP

Hottoys 個電話 打左咁多次都無人聽

我就係其中一個放既

呢段時間一定最撚多人打去問on9野 仲聽電話咩

其實今次有冇人登記左但係冇qr code

想問有無巴打可以講埋tg group

係喎屌 四飛哥有無啲有用嘅資訊

個個逃生大會咁 係咪尻價賣

認真炒家放還放 連id copy都俾埋人個啲係米on9

條友仲未死咩

fb見到starlord係咁悄悄地狂掃貨就知之後有排升了

D人放原價咪好囉

恭喜炒狗

跟star lord入貨，明年準備睇樓

下半場既巴打諗住幾點去？

呢度有冇人返動漫節炒散？年年ps4/xbox都請一大批人

用85bd有冇機換到mk7？

暫時冇

ip同rocket 1/8應該唔開

上年都係咁開

大把人雙重標準 放野炒價天公地道 買果陣又有潔癖

大家聽朝幾點到

回血/退坑唔算炒！好似係

宜家去啦

我反而關心動物節有冇新野display

仲聽朝

6點收工先去仲買唔買到cosbaby

想問下如果我授權左第三者 張單係可以用返我本人資料？
定係會變左授權個個？ Thx

收工係門口訓定應該可以

仲諗住做cd rom可以拎到啲有用嘅資訊
屌你毛都無條
搞到要登入嚟屌柒佢

請完全封鎖

Lm delete留言或post

旅客可以帶幾多個一齊行1B?

你地都係朝早VP入？

Thanks! 姐係慳番$100轉名

話口未完就唔見咗

你授權得比人 都要比身分證人啦 應該係fd或者屋企人掛 就算唔係你名都應該唔使轉名啦係咪啊

bno當唔當旅客

小氣過方丈

被滅聲？

你話呢

我都係 可以加埋我嗎？

俾人買起左啦

個日收完單即刻去加名有冇問題？ 新手

諗住打去問清楚 網上咁多fake news

有啊聽講話如果即日加名佢會收咗你張單

不反對自己炒賣，不支持人地炒賣

有冇巴打29號10-3？

starlord好似係食海外水 唔係內地仲好搵

我打錯名諗著打去問下有冇得搞都打唔通

係咩 琴晚見手錶人狂排im85

見到starlord收+$1500 85+gg

Hi巴打

想問以往經濟第二日先去仲有無野買
1:1個d係咪一定無哂

成班喺度交換身分證

大家思路一樣

首日單都原價
成班無錢又要炒
驚無人要就恐慌性拋售

2點半去

收唔倒EMAIL 下年見

交換借錢

strong hold

個個都係遲換早

D新手係咪唔知聽日要排幾粒鐘

係咪成班都學生
仲慘過做暑期hea工

D炒散以為好快排完 所以個價都set低d

邊度有原價

會唔會放晒飛機？

排兩三個鑼賺2-300做乜撚野
如果買埋vip飛，變相冇得賺

想問有冇巴打知我如果訂咗2隻係咪同一張單定分兩張單出

所以炒VIP飛仲賺

me

佢哋以為入去一陣就搞掂

屌，正負一樣喎

有d 85同ip會自己留架麻

成班gg dp 原價賣早知今日知必當初
個個都話多手 係咪咁多人都多手呀

多手想strong hold 最後見到自己都係無錢

想問下果日1215收到email話成功確認

但到今日都未收到幾時可以去

係咪仲要等

好肯定自己無填錯野

但有個遲過我既朋友都已經收到

利申 非炒家 只係想買一隻m85

今日特別多人自稱多手

個盾終於岩返sz

呢張相睇返又幾靚好過之前滑浪板

其實呢啲圖係邊度搵

真心求教

所以今次雙入係必須 根本成set武器比返1.0用

膠撚到

不過個盾應該都少玩 我諗我都係擺啪指個pose

睇吓垃圾郵件 同重要郵件

你好，想入首日上午group

磁石應該買邊一套好
選擇困難症

你知道太多了

可以比50揸雙刀

大頭仔

上就

淨係想要 rocket... 係咪抽唔中就無得買，會唔會出普通版可以acg 後去買？

呢排.............無咩心情影..........

等8月1，詳情睇Facebook

新手想問下 有動漫vip飛可唔可以沖入去排隊訂架？

可以，不過要用火影跑法先得

D問題越黎越膠，不斷突破智商下限

同埋要用反智轉身

可以衝 不過你會比人趕返出黎

唔該

入場見到達狗就屌7佢

我係佢既話就唔會出席
比人屌到開花都似

係咪要網上抽到先可以排隊訂唔熟行情sorry

唔係，現場可以排不過要排好耐

扔雞蛋都似 佢有沒諗過自己今時今日個下場竟然係咁

28號入去屌死佢

聽日6點去到排,有得WALK IN 訂

星期日先去應該見唔到龍尾

冇追開佢
其實點解佢唔表態d人咁大反應
係因為佢以前會表態？

頭先FB有到有人徵戰損85 現貨 , 仲好似係原價............

正 唔洗排 唔洗等兩年 直接拎現貨

現貨

問下姐

淨係可以買一set 太貴

姐係vip都係要排天橋條隊啦

以為自己上左神桌 痴埋去大陸 奶大陸鞋底賺錢
之前雨傘都會暗撐下 今次連影都唔見
被人屌到著曬就還拖
大J 伍公子 都出曬聲 佢仲係到龜縮

賣vip仲好執過85

我想講D唔關玩具事既野 , 就係.....

其實而家個世代係咪已經習慣左咩都自己唔會查 ( 外加輕度文盲 )
情願上網搵人問 等人餵到口邊 ?

Sor ,
又認真左 , 今日我有食藥

講真得85有興, 再tick多隻rocket咁大把
海星85直頭可以放番出去, 冇peper就更加唔洗考慮

佢地查既方法就係上連登問

想睇DS 50 Thor J圖

點解要迫人表態？如果係公眾人物就要出聲靠邊，咁好多人要追殺批鬥，容許下唔同人，唔同聲音，比人中立啦

呢個時間大家唔係學識左Fact Check架咩？

真係
好似琴日圓圈嗰條友咁
明明用多2秒望下面嗰一行字就有答案
佢寧願影張相之後放上連登問

做人做狗條路係自己揀

其實佢有咩奶共事件

嘩 RDJ巴有新Post Topic

冇中立呢一樣野
中立即係支持政府

我覺得佢唔需要表態
但佢新個段片有少少不知所謂

仲成名係靠後生仔，而加個個後生都反對而佢就唔出聲，明眼人都睇得出為左錢啦

中立? 黑社會打人 攻擊平民 你仲要保持中立 就係助長惡勢力發展
就係多得你呢d垃圾 下下叫人中立 事不關己 唔打到埋你身就唔撚理

我屌你老母呀

btw: block撚埋 拜9拜

個盾好似讀書果時d 透明藍色file

呢個畫面真係好熟悉，批鬥表態，中立等同敵人

「地獄最黑暗之處，留給在有道德危機時保持中立的人。」

個盾咁睇好麻麻

無撚錢，有良知既人都會發下聲啦

Gg明明咁靚都做爛市

咁叫批鬥？
技安打柒大雄
你話兩邊都有錯，仲唔係支持技安？

有冇巴打要 GG normal 同埋 venompool?原價放

做咩事大家咁在意首日，差兩三日好閒姐

我覺得至少都要當新聞講下，唔明點解要咁避忌，絕口不提，公司落左order？

唔好話表唔表態
但好大部份人當初都係中意佢邊打機邊講時事
但反送中由6月開始佢隻字不提
之後寧願閂台唔開live
都算 早幾日無啦啦係fb發哂脾氣咁
岩岩又出左條video 成件事真係唔好睇

我都覺，我一向都反送中
元朗單野直頭覺得癲
自己鐘意既人唔表態當然失望
但都明有d人因為搵食，唔可以企得咁前
唔出聲撐警撐政府，其實我覺得都可以了
但佢琴日條片真係串

The Hottest Places in Hell Are Reserved for Those Who in a Period of Moral Crisis Maintain Their Neutrality
呢句真係好正

訂價貴
應該二千訂一隻 你叫散炒點hold

係今時今日咁既局勢仲講得出中立兩隻字
我諗唔到同直接講話支持中共有咩分別

咁應該好多人要迫出聲，唯獨追殺達哥，咁又唔太公平

呢個時候，中立兩隻字最撚難聽

唔想再出去交收，首日既話會場搞掂

。

連黎鷹都唔知佢做緊咩野

老實講 你之前都仲算係政治事件 你要保住盤生意 唔出聲都算
元朗單野之後 你乜都無講過 仲出條垃圾片 真係完全唔可以接受

岩岩食緊飯打上去聽日訂野要比全數
轉頭去食錢機找緊萬幾銀信用卡卡數先

有冇27號？個個都首日

你有無睇佢出黎點回應，睇左先講啦

原因咪話因為好大部份人當初都係中意佢邊打機邊講時事
依家唔好話要佢評論 提都無提過
D人先係chat room問佢不如講下件事
慢慢就開始對佢失望

其實gg1/4
係1/4黎講都叫少配件，希望會俾下驚喜出多啲啦，又要咁嘅價錢
上次隻Ironman 1/4都唔洗咁貴
利申：會訂

同樣首日vip想入group

有幾多人仲係無email

仲諗住等到呀

放棄吧

首日，但冇vip，求緊

最on9係送禮物又拍買禮物既過程....仲乜鳩

打錯名頭先打左去Sb問有冇可能改到名 佢話冇得搞 應該訂唔到 咁聽日仲去唔去排搏下好

首日，有女友陪

D語氣都串
似係同人示威

27

點錯法

大是大非面前無中立
佢作為一個有影響力既人，選擇沉默等同支持政權

支那達靠年青人市場撐佢，做到出晒名
依家全部年青人企出黎，一D都無撐過佢地
過唔過份呀佢

笑到往生

一係就一路唔好出聲當冇事發生
自己要冇啦啦出post發癲

咪係 你話我地屌7佢都算 連佢兄弟黎鷹都屌佢 都證明佢有問題啦

85 1.0 2.0wfc
Mark7

是咁的 我打唔通SB電話

似sell地台多d

佢因為呢單野收晒皮
反而之前d人覺得大j麻麻，但因為呢件事
而家人氣上緊
真係好大對比

直情係你唔撐／話佢既，係你地思想有問題
唔撐就LAN，仆街到佢

佢發癲講自己推左幾多job又用心良苦個下真係關公...

再post

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？
A：比訂 $500-$1500訂左右

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？
A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？
A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋barcode就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？
A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？
A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂 睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準(?)

Q：X點入場要排幾耐呀？
A：上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？
A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？
A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？
A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣
10:15開始
首日頭500入完之後就到普通持票人
VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？
A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？
A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?
A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？
A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

正常應該打中文譯音名 我個日太心急冇睇打左英文名加姓 屌想跳

睇完，終於明大家點解仲大怨氣過之前咁寧願佢繼續唔出聲可能仲好d

5天內 等下啦

送禮物比支持者先好笑 係咪代表自己既支持者做得啱 利伸由sleeping dog睇到今年6月

見到有人講中立真係賤過狗
中立即係牆頭草啊屌你老母

利申：中次日

你地唔覺段片唔似民賤聯d宣傳片咩? 又感情牌 又送禮
利申 由jtv開始追達叔

入黎玩具台 都要屌柒人 真係連少少既樂土都沒埋

我自己覺得初初可能真係有其他打手追擊佢
不過達哥處理手法的確有問題

但係人地唔出聲唔表態，可能真係搵食令佢唔可以出聲
如果我地逼人出聲表態，唔表態就係唔啱，我地做緊既野同我地批評既中共紅衛兵做既野有咩分別？

利申：我撐反送中

俾多套校服，耳牛都好呀

有冇師兄爭一張vip 首日
如果想要可以tg 我

三隻價錢差唔多
但1.0配件加埋手套都係少

有冇巴打27上午vip飛

我之前都唔Like柳爺同大J，覺得大J係小學雞市場
今次柳爺同大J

拍片出黎講下，自己個位，講下點解唔講得呢d野咪算
你肯講，真有人明，大家都明要搵食，實有人冇膽同飯碗作對
但佢琴日仲要出黎挑機

佢個樣邪到仆街

巴打 留意返 我唔係話黃藍絲既問題 我講既係元朗個單

對大J完全改觀

已tg

我覺得係公司關公d屎橋

大j 呢排d片好正

SB同RB電話打唔通！

根本係佢無表態，無年青人再支持佢
先流失市場無左D JOB，同政府一樣講大話

我地可以戴口罩 戴眼鏡 但係班kol係人都知佢邊個 佢想避都無得避 只可以講伍公子好野！！！大J好野

我地針對佢既咪就係佢為左搵食先選擇沉默囉
人地大J都話因佢既表態冇左6位數字既收入啦

達狗收皮啦 枉我睇左佢咁多年

都未出完 最後一隻點都會多件既

真 大j改觀 估唔到咁敢言

巴打明白就好，睇左達狗多年真心嬲到震

浣熊成隻大口仔咁

WM 4.0 差兩三日好閒姐?

唔係話幫佢
但有時覺得真係啲公司同名氣搞到佢迷失咗

公關On9囉
達哥就係因為年青人先出名，佢宜家得罪哂所有年輕人你覺得一個冇人睇嘅kol會有job接咩

其實vip飛有咩用

唔係剩係入展覽快d咋咩
下午時間好難入場咩？

覺得達哥身不由己，始終每個人背負既野唔同

多手嘅意思係
執輸行頭慘過敗家

睇完張圖 係冇咩分別
都係要排天橘條隊
只係快(小小)

我想講既只係我地唔好批鬥一個人唔表態，佢唔表態唔代表佢一定支持某件事，而我地去批鬥人地唔表態只會令我地變成紅衞兵2.0

btw 我今鋪唔撐達哥

去入境處改名

依個世界無身不由己，只有做人做狗自己揀

老實講佢出左post 屌完發洩就算啦 仲要拍片 送禮 搞咁多小動作做乜9

見到d人收差唔多250蚊張

巴打你明事理

講番玩具先

果日開六寶唔覺意訓左
好彩得我唔再追既 EG 野 , 個驚喜只得VDP

今年動漫節可以PASS

無求一身輕

咁樣泊埋o黎睇 , 隻MK7 超班

可能都冇乜人識justin.tv LU

就咁睇點解隻85 1.0蟹手過2.0咁多嘅

到出貨就愈睇愈靚
PS4 GG 已經係一個好例子

其實睇完佢個post同埋段片好心up
唔係覺得佢慘 係覺得佢變質得太嚴重 連我係香港唯一追既kol都無埋
留意返佢一開頭都仲係叫自己達叔 係中後期有名氣就真係開始叫自己達哥

1.0 係咪未完成作品

1/4 真係無地方攏 同埋太貴

人都係點會變
你要接受....

依個價仲貴過谷金，又唔係多件

岩岩問左 6寶訂金 $8000
85 $1500
War machine $1500
其餘無問到

合

晾起左了

重點都係地台姐 不過加埋就好撚高隻野 分分鐘70cm

都係，一來唔係個個有勇氣同錢作對
二來，可能佢公司唔比佢咁做
但佢琴日條片真係肉酸既

出埋配件圖都未出完?

好撚絕 今次要比全數想趕絕炒家

好似over70 cm
好彩屋企叫有啲位

咁gg 應該要$2000

85 1500
wm 1500
1/4 gg 2000x1
venompool 500
rocket 500

見以前d同學好熱心時事，到之後結婚有大有細，不問世事，專心家庭，都好明白個轉變

85 1500 + IP 1500 + Rocket 500 + Venom 500 + GG dx 2000 + GG 2000 = 8000?

點計得出8K
GG要2K?
DP要2K?
ROCTET要1K

Venom 先500？

一定啦之前1/4都2千訂

本來已經下滑
尋日出完片又無多千幾人

7仔換左啞紅色, 但又好似有別於43果隻啞紅(膠紅應該更接近)

港豬就港豬啦
政治係陪伴我地一世既野啊

豬頭骨黎咋 咁貴甩唔到

姐係要比5K5訂

唔想帶咁多現金，求神拜佛唔好壞機

明明出得幾靚，點解個個都講到咁差

size永遠都係最大問題

我重申返 點解會有今次既黑幫事件 起源就係因為用政治解決唔到 用黑警又解決唔到 就索性用黑幫無差別攻擊市民

香港就係太多冷淡既人 先導致到有呢d事發生

中立絕對唔係錯 每個人都有自己選擇既權利 你可以一直保持你既中立
但當有人願意放棄自己中立企出黎既人 都被人拉曬 被打壓
而事件發生到係你自身既時候 就唔好再要求人地企出黎幫你 因為已經無曬人

唔係要人認同我 只係我希望 願意放棄所謂中立既 唔止我一個

豬頭骨想搵人接

樓上講左85 wm 各1500
如果venompool 1000訂
咁rocket又1000
2隻gg 1500?

聽日一堆新炒家
入到會場一定呆左
賺個幾百排成日

聽日朝早入場+cosbaby
可否加入gp

撳咗都冇得唔訂啦
猴活咁好人收500俾人撻訂

睇下柳爺比人打到爆晒，佢講咩
『就係有大有細，先要企出黎』
政治係陪伴我地一世，有D野無左會令你其他野都唔會擁有

快要跌穿了

等穿IPO接VENOMPOOL

全禁得你咁開心

等緊-300收單

Fb見到仲有合理vip
自己上喇巴打們

可能deluxe gg 2000
normal 1500

執輸行頭慘過敗家既結果

咁睇1/4 GG有四個版本：Dx + bonus，DX，普通 + bonus，普通

達哥估唔到咁藍
成個態度都係唔好逼我表態 我講咩都冇用
元朗事件之後都唔講啲乜
而家仲放大屌既既人
同林鄭一樣放大整污糟國徽縮細途人比人打咁
仲有條片明顯見佢化晒妝先拍 好嘔心

呢啲義海價-300都要求人買
你等責過年啦

其實vip係有特別通道入場 定都要排天橋個位入 好多年無去

普通版唔會開1/4啦 8月1我諗開既得85同ip

反正都要等年幾兩年，睇下你覺得等多幾個月值唔值1200蚊lo

咁多人撳錯左好可憐呀

抽水撚

咁多人撳多咗
我反而撳少咗隻venom

好似都要排天橘

仲要係遲唔撳錯早唔撳錯
今日派彩先發現撳錯

懷疑係ht逼人食骨

vip都係快果15分鐘倒
前面仲有班Stuff VIP，真 VIP，贊助VIP同直入VIP

個個都因為個價跌得好犀利
冇人要所以先撳錯

大家hold 單hold 到就派貨就會好似PS4 GG 咁，座硬火箭

咁個日食個快飯就入去

咁vip點解咁值錢

撳錯左85冇撳DEADPOOL

唔知8月1日有咩禁呢

接實

［member] 唔好唔衝 ［/member]

試過跟擺檔老友VIP開場前入去，多人到呆左

見到條龍可能嚇到賴尿

我都撳少左隻VENOMPOOL
睇而家個價就知有機會穿IPO收返

冇睇到添之前
自膠

佛系+$500收IP 同 Rocket
另加一餐KFC同一包welsh cake

感恩自己撳少咗

點解一定要拎佢同大J比較？
換個角度，唔畀大J間接想搶光環？（唔好忘記佢當初都曾經做過過街老鼠）
而家達哥有無話過撐警？有無話過白衫打得好？
無喎！人地只係唔出聲，你就安插人地莫須有
唔畀佢眾籌捐好撚多錢？唔畀佢有份幫手做文宣？邊個知？

兄弟爬山 各有各做呀 比咩較
就算真係發唔到聲 都唔等於佢撐另一邊
個世界唔係非黑即白架屌你老母

依家KFC都唔平

你要唔使排隊嘅
要開幕典禮嘉賓嗰張
嗰張就唔使排

普gg 同 ve 都係唔有機 係一定穿

變darth Vader

咁即係慳15分鐘比多百幾蚊

gg多400地台靚咁多 同埋本來買1/4既又少 好難唔穿

ve就算吧啦大大舊紅色豬骨

普通gg真係唔知訂黎做乜，咩特色都冇 收1/6 home coming 唔好？

咁既時勢，1/8應該無人再搶蜘蛛俠，全世界搶85

vip洗唔洗排會場出面個條隊?

繛口貴都貴唔過呢邊個價

要

係喎，普通gg個價不如加幾百收1／6 HC GG

咁vip真係無咩著數wor

五日 VIP 個個係邊類

女都唔睇
睇肥佬

見到有原價放gg 1/4
咩事？

於 7月26日（星期五）至 7月31日（星期三）期間，Secret Base 將不提供產品換件服務，換件的到期日將順延6天。

Secret Base 將於 7月31日 (星期三) 休息，取貨到期日亦將順延1天，如有查詢，請與 Secret Base 聯絡 (電話: 3722 3988) ，不便之處，敬請原

我前果幾晚都已經諗定要邊隻
所以根本有時間可以諗

新post